去唔去英國好？

21歲喺台灣讀緊大一，而家有5+1，屋企人想我quit U去英國讀foundation
究竟如果唔用5+1係咪就要一世留喺香港（工作簽證之類？）投資移民有少少難度
係咪冇辦法唔即刻去英國又移到民

即刻死去英國
驚閪咩？幾年後再算

屋企人有冇錢？
而家yr1成本不大呀

台灣大學 vs 英國升學

老閪都英國啦
台灣大學得台灣應受咁濟，你反香港）去外國都食屎

如果讀返個master洗底？

英國讀完好似有兩年working visa

但2年都未必揾到肯幫你申請移民嘅工

Foundation

我係垃圾

不如正正經經台灣起碼有個degree, 之後再去升學

點都係英國讀書啦

但走唔到嘅話就要做中國人

你咁撚豬都諗到你話pr諗唔諗到？

係即刻定之後嘅問題5+1for 97後唔知幾時會收返

我都知自己發緊夢

去台灣讀書。不如係香港讀high dip.
去得台灣讀唔方有料啦，仲諗住讀master

即刻啦 無謂浪費時間同機會啦

21歲即係99/00年出世有bno?

定係用未婚spouse資格入

bno visa讀u計 oversea student學費

食飯好定食屎好？

一睇就知dependent跟父母

foundation+ug+pg+placement

6 7年學生活正呀
屋企供到梗係去英國

直接5+1
洗乜working visa

怕你生存唔到，溝台妹算